民調：近八成美國人承認拜登贏得白宮大位

路透社10日報導，根據路透社/易普索(Reuters/Ipsos)的調查，在大多數的媒體組織依據民主黨候選人拜登(Joe Biden)在選戰關鍵州的領先地位而稱他勝選之後，有近80%的美國人─包括逾半數的共和黨人，承認拜登是11月3日大選的總統當選人。

又係民調

係愛侵力唔承認

路透 民調
泛民 民調
負評 上一頁

收皮啦左膠

白皮豬智商

收皮喇左膠

畀 lamestream media 洗腦嘅結果

選前民調話 登贏到開巷, 過6成
點知出晒術總票數都係得5成

去到今時今日相信好多人已認清美國左媒 = 人民日報/ 新華社/ 環球時報/ 解放軍報之流

屌 無撚嘢呀 仲民調

民調？

香港既沉默大多數都係8成人

路透社

到有可以推翻成個結果嘅證據，
就變八成美國人否認拜登贏架啦
以為用民調可以迫侵放棄？

民調話拜登大勝喎
依家呢？ 無限0.1%

7000萬人投川普

民調

重民調???????

用民調定輸羸咁一早唔洗投啦

根本拜登就已經係總統

反侵力一有拜登利好消息就入黎留言

d民調真係唔撚準到 點承認姐

英國研究
美國民調
中國報道

咁用民調咪得囉，使撚選咩你老味

理得你十成人承認
犯法就係犯法

近八成國家都承認台灣係中國領土添

咁不如唔好大選 直接用民調個數字來選總統

呢份民調嘅受訪總人數有幾多人

投完再嚟民調呢吓真心鳩

民調已經冇公信力 睇下拜登選前民調同票數差幾多 仲未計可能出術d票
信民調 Donald Trump連200選舉人數都冇

仲講民調收皮啦

仲信民調仲拎出黎講
一係三毛一係on9

民調根本笑話。

仲民調呀！搵鬼信咩依加

修改憲法喇，建議廢除投票制度，改用新時代媒體民調選。

哦

民調收晒皮

Lihkg 完全係平行時空

民調結果4號已end game

民調fake news

咁急要人認做咩？
一日未判有效 拜登點都未上位
就係咁簡單

你咁懷疑係唔信美國法院定有其他特別原因？

咁唔使選舉 民調算啦

民調除左比左膠張唔合理嘅事合理化仲有咩用

仲民調

投侵嘅都唔止兩成啦

我想講，個個掛住講美國大選，有冇人記得一年前嘅今日發生咩事？

雙十一，槍殺人

中大保衛戰

玩群眾壓力姐

係人都知民調真係任傳媒講 你點樣都唔知佢點抽樣問

傳媒 民調大晒
燈燈上任要改憲法以後用民調選總統
傳媒決定邊個贏
咁侵侵就冇得出術賴地硬

民調之前都講到拜登大勝
依家咪55波
今次之後 民調可以收皮

Reuters AP AFP全部現形
Drain the swamp
Clean the house

重有邊個會信民調

不過事實上睇得出媒體的確係想架空立法機構造王

問左我地未

共產黨絕技之一
既定事實

唔係話批評你
但係點解唔係愛登力唔承認件事未完

未選完
敗登舞弊啲證據仲陸續有來
呢個時候出民調簡直就同問連登仔女人係咪雞一樣

FC未呀

FC左未架，120%既人支持呀on9

你話係就係？
自己去美國同侵講囉傻閪
唔得就返去屌你老母啦

點會 仲有一大班蠢撚叫緊人用左媒fc

見到啲選舉舞弊消息就縮埋佢老母嗰閪度

自己一個單機啦五毛狗

應該係近140%美國人承認拜登贏得白宮大位

係咪傳媒已經主導咗美國？

民調仲準既 拜登就大勝參眾2院啦

收啦民調

有人唔等得要玩逼宮

仲大大聲自己話係民調

民調已成笑話

唔係一日未判無效 都是有效咩

blocked

咁savehk 都100%支持中央架

你得八成都係乜

愛侵力：係fakenews，係deep state

民調, 14億人

this's not true

八成美國死人

講緊連選舉果邊都未承認拜登當選 只係傳媒自己不停講
根本係到玩緊群眾壓力去迫侵侵同佢團隊退縮 唔好再追住黎講

自己都呃埋

中國100%人承認國家主席是民選

反侵力呢d 又唔洗fc

今次民調一樣錯到含家鏟 點令人信

仲信路透? 選前民調話左膠dem贏10幾%果間?
執柒左佢啦
樓主pr公司定5毛

民撚完未,你班media無一個民調中結果啊

仲民調 食屎啦

全世界民調 ：你們的民調99%做假

經此一役，仲有人信民調？

On 9

係

明明係100%。唔通你無睇到拜登去 墳場謝鬼票咩？好快拜登就上任去做佢哋嘅總統，快Ｄ祝賀啦！

民調唔係等於結果

乜民調唔係話登登贏10%嘅咩

屌你老母梁啟智

FC撚 ＦＣ左民調呀???????????????

戀童黨好驚

你個民調仲話大比數投燈添

咁民調解唔解釋到點解有7千幾萬人投trump？

啲專家民調食屎啦

同選舉民調比邊個準

民屌

咁都未做得總統暴動啦屌

又block一件

仲玩民調

民調有咩用打飛機定製造輿論

選票結果都係得5成

何來8成民調？

民調係指民主黨意見嘅調查
你估係民眾意見嘅調查咩

好啦好啦

連登民調顯示9成人都覺得未完喎

民調呢個時候問得咁嘅問題，多數要設定啲前設，例如如果法庭駁回侵所有入禀；但民調唔會設定如果真係查到有選舉舞弊，仲支唔支持敗登？佢地唔會問囉。

磚家，你哋食咗屎未？

連登根本冇影響力

咁民調呢
你到底明唔明我串撚緊啲咩

製造假民意，做王

你個User name

民主黨內部調查 簡稱民調

咁投侵既得2成美國人咩

冇錯，仲係任期最短

調查完未，法庭判左未？有實際權力未

垃圾民主黨，造票黨
收皮啦

之前block咗你，依家完全封鎖埋，唔洗煩

以為其他人仲信民調咁撚柒既野都夠膽講得出

正負皮都未show到出黎你段野就負皮過多
你睇下你幾撚黑人憎

愛你老母咩戇鳩仔

愛侵力唔願接受現實

係得11月3日跟住嘅日子唔係？

陰功囉, 之前9成幾話奶共登贏, 依家少左咁多?

Yahoo news

美國民調WFC

中間偏左都表示頂你唔順

Fake poll

加州民調?

唔好係唔係都叫自己左傾啦🙈

含撚啦
民調 民你老母個臭狗閪呀

拜登好多死人支持

民調係準今日就唔洗仲等緊選舉結果

民調比你玩爛啦仲來夠膽就投多次

fced?

你呢D叫極左
算啦,今次事件55波都可以信民調
再加上咁多案件未審
你呢D先叫唔接受現實
BTW 無論係左定右唔失去邏輯思維先得